印尼村民破開7米巨蟒肚 尋回村婦遺體

【星島日報報道】印尼警方今日表示，該國東南蘇拉威西省一名婦人失蹤後，村民昨早發現身形腫脹的7米長巨蟒，將牠破肚後，發現婦人的遺體。

事件發生在東南蘇拉威西省 (Southeast Sulawesi) 穆納島 (Muna) 的一個村莊。54歲婦人Wa Tiba，她在周四 (14日) 晚間出門整理菜園後就沒回家，家屬召集約100位村民，隔天展開搜索。

村民找到她留下的涼鞋和大砍刀，並在相隔約30米處發現一條身形腫脹的7米長巨蟒。居民懷疑巨蟒吞下受害者，於是殺了牠。村民剖開巨蟒後，果然在牠肚子裡發現婦人的遺體。警方指，巨蟒將瓦帝巴從頭部開始吞進肚子裡，受害者遺體完好無缺。

一位村民受訪表示，事件好像在看恐怖片，讓人嚇破膽。他們現時很害怕走到戶外，只能自求多福。

據了解，巨蟒通常可長到超過6米，在印尼和菲律賓並不罕見。

CLS

連登仔一拳打死一條

七米

圖呢？

小紅帽真人版

蛇真係一種好撚on9既生物

真定假啊，人喎識反抗撐幾下條蛇都爆肚啦 同埋7米姐係4個成年人咁長喎

勒死先吞架 阿羊

....

有圖都負皮

child登

動物撚：人類霸佔蛇蛇地方搞到佢地無野食，蛇蛇真係好慘

提倡食蟒蛇，將佢哋食清光

蛇困撚到你窒息先吞，唔係生勾勾一啖吞落肚
連登有冇咁多小學雞

如果係你就唔洗反抗啦
講兩句都夠條蛇笑到爆肚

有咩講錯
點解下下要屌動物撚

同啲一味屌環保 屌唔可以食狗 咁on9

比條咁大既蛇圍個身幾圈

The rock 都走唔甩

蟒蛇d力好似會連骨頭都勒碎晒

跟住一口吞埋都得

爆肚....

諗起如果畀佢食左，消化，變屎其實都幾恐怖

人類唔撚係動物？

有幾on9啊？
大自然係咁㗎喇

唔可以食狗等於on9

咁你咪司法覆核囉
睇下有無連登義士響應

打開咗條蛇發覺唔係個女人條蛇咪好撚慘

印尼版狂蟒之災

蛇=魔鬼

個舊野一D都唔似女人

？

似啲嘛？

哇 Rip

雖然我係想睇
比啲心理準備先都得掛
btw好慘

文明社會就唔撚食狗啦
你老母都動物嚟，食埋佢阿傻閪😂

臘肉

你智障?

好柒, 屌你條蛇紙紥咩 撐幾下條蛇都爆肚

又話完好無缺嘅

食咗藥未呀

好撚好笑😂唔夠人講就起底

你會唔會同青山院友講道理

狂蟒之災

你冇指出點解唔比食狗on9
司法覆核係理由？
又唔解釋點解
你仲on9 過痴線佬

叫我院友係咪因為你又入左院阿
不過我冇事，做唔到你院友

呢個想知多啲
咁消化唔到既會成世係身到？
例如衫褲鞋個啲

如果以被野生動物吞食既情況黎講 條屍算完整無缺

到底而家啲人有幾撚無知

多口問句，幾歲？

會定期吐返啲消化唔到嘅野出嚟

想啲蛇死撚哂佢
無一個無辜

你老豆老母生你出黎應該係人生中最錯嘅事

蛇同果條友相比之外
應該佢仲on9 d

食同屙都用同一個窿

呢啲post就有圖

好有content farm嘅feel

大蛇丸

我認同蛇真係好on9
年中幾多條蛇因為吞咗啲過大嘅獵物而郁唔到最後被其他動物捕殺
好心演化時就加入啲分屍技能啦
連昆蟲都識

諗起之前高登講嘅用蟒蛇毁屍滅跡殺人大法
利申發夢諗起

張圖...好不安

之前睇過報道 條蛇吞 牛仔. ...最後條蛇死咗...消化唔到.

蛇真係好恐怖

想當年大躍進毛賊都覺麻雀有害跟住叫全國人殺撚哂佢地，結果係點唔駛我講

情緒病好撚多人都有，尤其係大城市，定係你鄉下仔？

好恐怖 rip

大佬 呢到child登黎 00後多，包容下好冇

啲回覆真係覺得無事有幾唔可怕，兒登

天真過小鹿斑比

係，唔撞牆會一直變長

我明明反食狗，你食藥未

"My anaconda don't want none unless you've got buns hun"

點解蛇明知咁多敵人係附近都要吞咁大舊獵物搞到自己冇得走

屌你老味，人類滅亡左蛇蛇就唔會食人啦

之前睇過吞犀牛結果比角隊穿左個肚死左

連登真係好撚多弱智

有胃液浸住係入面，條屍都仲係溶咗面層，算完整啦

睇多啲discovery channel，生物書啦

唉人man呢？

演化到應該恐怖過獅子老虎

老虎打輸蟒蛇

咁快放暑假喇咩？

如果係中國人下場會係條蛇係贏國人肚入邊

蟒蛇真係竟癲

一開始隻老虎都打得唔錯 係一唔小心俾條閪蛇綁到就玩完

comment話full video係虎殺蠎蛇
影片介絕都係咁寫喎

蟒蛇連無天敵既鱷魚都殺到

都食左啦 點解要攪條蛇呢

Python attacks tiger

依d東南亞國家靠種米搵食，如果殺囇d蛇就會冇野剋制老鼠，令農夫失收

食過人既動物一定要殺
因為佢會當左人類係食物去繼續捕食其他人

上面條友
無知真係好撚可怕

有刀都輸wtf?

慎入

on9 我係講緊人類破壞緊呢個世界呀，
妳老母食左1條蛇，係唔係d蛇要吞返妳老母報仇呀

SORRY, 巴打
我係講緊第一頁話徒手撕開蛇肚個位巴打

咁都要搵返條屍黎做身後事嘅

咁道返歉先 有禮貌活動

唔緊要巴打
我冇講清楚先

no,最尾隻老虎鬆甩左，當打和啦

仆街 D差佬都拎手機影相

見到佢個樣都笑到肚痛，仲邊食到野

岩呀巴打 我一拳都打爆條蛇啦
仲點會比佢吞到

雖然蛇個口可以張到好大，但到宜家都證明唔到蛇個口可以張得闊過人的肩膀，除非係小朋友或者好細粒的成年人

利申：記錄片講的

我琴日剪頭髮果陣個阿姐都share左段片比我睇
好撚慘

一啲都唔恐怖

好殘忍 係咪生劏左條蛇?

蝗國人幫手食，一晚清

ching肯定未見過大蛇吞水牛，佢地個下腭可以主動脱骹。

巴打點睇上面段片

蛇真心進化得好失敗。由其無毒果堆。 進食後。 攻防敏減到接近零。 呢段其間假如遇到其他猛獸真係等死。 佢受驚重要吐返件食物出黎先逃跑到。 大佬吐得黎都幾分鐘後既事啦。 晨早比人連擊左幾百hit. 當你大命唔死。 受重傷又肚餓。 下場都唔方好過。

屌 真心定假膠，冇屎眼點生蛋點繁殖呀

印尼狗土著抵撚死

今晚食蛇羹報仇雪恨

真係唔識架喎佢

衫褲點樣
照消化？

依種蛇囉

膊頭胸骨都比佢勒到碎/斷哂， 咪肉餅咁比佢吞

on9 我睇哂

係，有咩問題

唔影你都睇唔到
Btw啲人喊得好勁 好慘

人類唔係地球生物

我都睇 完
最後

你睇咗呢個

佢當個死者係有美國隊長的身材和力量

7米有乜咁出奇，呢條蛇就咁睇都超過10米

隻抽蛇係好撚勁嫁
只限隻抽

一拳點只一條

網紋蟒堅揪

呢條片起碼十幾年前

壓到個人好細
Btw印尼mk

鱷魚就試過撐爆肚既

我養過球蟒,識柯屎

好不安

所以佢地食左一次野就幾個星期唔使食
可能咁樣減少俾人偷襲機會

食完郁到匿得返埋就係
冬眠前食咗件大嘢真係無人搞佢都凍死荒野

我想試下比6米蛇COOL實
操FITNESS操到好酸痛想條蛇挰幾下

你死撚咗啦

5米得啦掛
我覺得自己好大份好硬
要巨蟒先幫到我鬆鬆

屌，真係一個post引咗幾多無知小朋友出黎?

講真，未開始放暑假呀，成班小學雞 連蟒蛇係點捕食都唔知? 屌，得閒打少D飛機睇下D野生動物片啦 點做人呀你地?

到底有幾戇鳩先問得出呢條問題

似

知識貧乏唔緊要
但唔好衝出嚟柒得唔得...
Google wiki 大把網可以搵啦

好耐之前有集CSI有講有個女人俾人發現死亡
死時成身痴立立
後來先知死者俾蟒蛇吞咗
但條蛇消化唔到結果嘔返出來

不嬲覺得動物界蛇係數一數二勁

徒手開蛇

有d藥材店/手袋店有蛇皮製品,硬到hihi

其實好廢 得兩三種係一線獵食者

第幾季呢？我淨係睇過頭5季，無咩印象

d蛇係進化過程點晒落魔法毒屬性

好多鷹都食蛇 蟒蛇算係少敵人
但美洲豹都ko森蚺

CSI Miami Season 3 EP 15

謝謝巴打，我無咩睇Miami系列

真係好慘 被蛇吞

老虎都要輸